Endgame引入X-men 好過 經期隊長

前排Marvel收返X-men同埋Fantastic Four嗰啲版權。我以為Marvel會喺Endgame引入X-men嗰啲角色，因為有六粒寶石、又有time travel、仲要有三個鐘自由發揮，根本想點吹都得，完全係引入X-men嘅好機會

之前AOU淨係洛基支權杖都已經整到女巫同埋Quicksilver。今次咁多資源，又有齊石都唔整隻X-men，一個小彩蛋都冇

我寧願Marvel花心思，諗下點引入X-men，放啲相關彩蛋，都唔撚想見到女權隊長喺到佔screen time，博上位

觀眾見到X-men，一定興奮過見到辣殺經期隊長

真心覺得經期浪費咗Endgame啲時間

正評：X-men經期

負評：X-men經期

零回應

收嗲啦屌你老母

冇曼威隊長 廢鐵人喺太空缺氧死撚柒咗啦

架太空船有足夠燃料，咪返到地球囉
佢喺MCU做咗次一次運輸，就係偉大既存在？

個角色既設計，極其量咪一個食左星星既孖寶兄弟，跟住周圍撞鳩爛哂啲野，串下嘴

咁我睇IQ博士唔好？

你話引入就引入咩
突然間攝入嚟咪一樣突兀

endgame就出先收購完成
點加xmen呀

入X-men唔洗打㗎喇喎⋯⋯鳳凰邊有得輸？

啲人推測，Thanos啪手指嗰下，gamma radiation，X-Men

太多角色
點玩得掂

endgame一早度好曬劇本差唔多拍完先完成收購
等下個phase啦

唔一定要玩晒，玩幾隻已經夠

放心啦，一定會重拍重拍再重拍

要講既話黑鳳凰一隻打Thanos全隊啦

Professor X，鳳凰呢啲都勁啦。
鷹眼無超能力咪一樣做復仇者。X-men仲要嗰個都有超能力。

加入X-men, 到時Marvel又有大把故事可以作，出多十年

鳳凰再勁，都勁唔過編劇

去到MCU，應該唔會再重拍掛

可惜，明明係個大好機會

如果早啲收購，搶埋經期啲戲份，咁Endgame就完美

冇錯，講 特別、講 粉絲，
一定係X-men>經期

岩呀Marvel Marvel應該揾樓主度橋呀嘛咁票房就實過阿凡達

乜撚嘢係Marvel Marvel?